情人節前失戀真的很難受

一早已經plan好曬點慶祝
最後都係要自己過
心情真係好down
身邊已經冇曬異性朋友了

狗公準備全面進場

我都試過
果日最好唔好出街

Pmed

11-14號大爆發
潛服期個d開始現形

有咩時間失戀會唔難受？

網上識異性係無好結果的

相比之下姐

失戀難受 唔拍拖咪唔會失戀囉

我屌你老母 世界末日都黎緊 咪鬼理情人節啦
諗下點慶祝世界末日啦

你研究嘅疫苗咩進度?
我唔想世界末日

疫乜撚野苗 食多幾餐好既好準備上路啦
仲搞疫苗 不如買多包老鼠藥 臨瀨野之前死得安樂D好過啦

識啲嘢喎揀老鼠藥自殺
有啲人諗住買滴露飲
不過賣曬

叫雞我請？

Plan左唔好嘥

14號你夠膽出街先再講

不了

啱聽

我都唔敢出街，特別係我哋呢到係廢老區。

到到都老人家，好多都唔怕病。

唉 我未接受到
唔想俾親朋戚友知我失戀
唯有扮活動出街

係屋企啦 遲早都要知嘅嘢嚟

出街=慢性自殺
自己諗

老咗拍拖好處被人催有另一半
後生拍拖就被長輩係咁冷眼
唔鍾意到出晒骨
做人好艱難

拍拖煩
唔拍拖又煩

Full gear 另計

唉寧願返工